[求救] 牆腳呢D一隻隻係咩黎？ (有圖慎入)

牆腳潮濕，有好多一隻隻，好細隻
之前係咁易補返牆腳d窿，但完全冇用
之後用過火攻，死曬一日之後又出返黎
直接㩒死佢，佢地會跳下跳下
有冇人屋企都有？可以點搞

多上黎都有10幾隻

芝麻咁細位

影完個身好痕

pish

小強bb

唔會係啦

個相機唔錯

書蝨？

咩牌子

跳蟲

真係幾好，可以放到咁大仲清

你講晒啦
咁你一定係動物

Fuji x10
用超微距影，就黎貼住佢地影

個死人款似蝨

但灰色既我又未見過，赤紅色就肯定係

屍蟲

咁佢真係叫跳蟲
另一個名叫彈尾蟲, 屬於彈尾綱Collembola, 英文叫springtail
除非你想知埋佢咩品種

臭蟲

真係跳蟲 Thx巴打
終於唔洗亂google相睇